有無人好怕比人問有乜興趣

我最大既興趣就係無興趣呀屌你
返工放工食飯痾屎9HEA呼吸算唔算係興趣?

真 興趣呢啲野
咪打機囉屌
係要逼人答踢波 畫畫

完全無興趣既人點生活 返屋企呆坐？

睇下youtube 訓下教 睇下劇

通常問嘅人都係無咩興趣，所以想問人有咩idea

咁劇同埋youtube睇既野都算興趣掛

怕 因為講你都唔識

我都怕
宅女一名
中意聽英文歌 睇youtube 睇scmp
冇喇

屌我都係

屌閪都是一個性興唔怕講

是咪女校閪黎？

男女校

有咩好驚,興趣只係一樣你平時會經常做既野

睇劇係唔係興趣,梗係算

我就真係完全唔睇劇咁濟,好難坐定定係度一個鐘/半個鐘

問你有咩興趣只係一個引子,又有乜好怕

樓主係我分身？
我以為自己開post

打lol讀下日文咁得閒睇下youtube聽下燒山
但呢D都係唔太講得出口既興趣

答打機咪得，使乜理其他人

我覺得無乜問題

由細到大都好撚憎，最鐘意問就係interview 果陣，唔通答瞓覺咩，好似專登迫人鳩吹好高尚嘅興趣咁，好撚虛偽

竟然會鐘意睇scmp

同我差唔多一樣

有位科學家要研究企鵝，於是他去北極探訪一百隻企鵝。

科學家問第一隻企鵝：「你每天都在做什麼？」

企鵝說：「吃飯、睡覺、打東東。」

科學家心想：「打東東是什麼？」於是問第二隻企鵝：「企鵝，你每天都在做什麼？」

企鵝說：「吃飯、睡覺、打東東。」

科學家問到第九十九隻，答案都是一樣的，直到問最後一隻時………。

科學家問第一百隻企鵝：「你每天都在做什麼？」

企鵝說：「吃飯、睡覺。」

科學家問：「你為何不打東東？」

只聽第一百隻企鵝忿忿的說：「因為那個東東就是我。」

咁比人問有乜興趣果陣點答?

即係你自己覺得打機唔可以同人講？

其實好撚on9 點解要妄想啲人聽到你興趣係打機睇劇就會對你觀感唔好 之前玩app 10個有9個女仔都係又係吹到又睇書又做運動咁照直答平時做咩會死啊?

會講大話

行山(半年行一次)
睇書(其實係漫畫)
跑步(跑幾步已經窒息)

其實係
因為連自己都睇唔起自己, 覺得打機睇劇就係低俗, 浪費時間

SAME
同人講無興趣
個個都好驚訝
個人係鍾意9HEA
無無聊聊 有罪咩

係都睇hkfp la scmp紅底都睇

有咩講唔出

打機呢d都算係講得出口嘅野啦，我畀人問起有咩興趣會用打機嚟打發佢哋

因為仲有其他更加難講出口嘅興趣，不過d人都唔係真係諗住深交所以其實9答就算

啲人會覺得廢青冇啲實質興趣

儲舊野費事同人講
好似好阿伯
唔想俾人知

我的志願啲fd
冇就冇
一係就問人放假有咩做
話講睇緊Netflix又get唔到其實喺睇緊小電影

以前會同人講自己興趣係撲蝶同行沙灘
避免低俗

興趣係旅行多數係死港女

撇除人地睇法 樓主會唔會考慮培養番樣興趣
人生流流長 好悶喎

我諗唔到有乜興趣唔駛投入大量金錢同時間先學到
本來想學結他，但一學要學幾年先彈到一首歌
仲要投資極大量金錢(學費)

打飛機算唔算興趣？

其實興趣呢樣野自己鍾意咪得
唔使理人點睇
唔使expect啲咩outcome
做完之後覺得減到壓咪得

唔同人有唔同preference啫
唔係鍾意做瑜伽行山彈琴就會高人一等，打機睇Netflix睇YouTube就係懶係hea

我自己就鍾意煮嘢食同畫畫，當然都好鍾意睇YouTube,fb,ig同Netflix

我興趣係閱讀歷史文學、寫書法、去旅行參觀博物館、睇歐洲藝術電影

肯係啦，樓主興趣只有打飛機

有冇拍拖

咪答無囉
我會答訓教同睇動漫

撲蝶

一世單身算

死喇
我竟然第一次聽

我中意英文
睇新聞兼學英文

睇書同運動其實都幾common 未必係吹

你平時有咩興趣架？

仲問!?

游水 踢波
好玩又唔太貴 最好有幾個鐘意運動既伴
不過自己練都開心
網球都好玩 不過學就要錢

但呢兩樣好廢 講出黎比人笑咩

話會睇書同做運動就覺得係吹
你份人究竟有幾悶

其實係你睇唔起自己

有d興趣唔想畀人知

譬如玩figure

幾年前我都覺得覺自己咩都無興趣
但慢慢搵下就發掘到好多興趣

我覺得問人太多個人問題係一種禮貌
佢想同你講自然會同你講
更何況好多嘢根本可以觀察到唔使問
所以我好沉默冇嘢講

你唔做唔代表冇人咁做但其實有樣睇

直接答佢做愛囉

*唔問人

我唔係佢一講我就覺得係吹
我自己都有睇書同做運動
多數都係再講落去佢地答唔到先會講返其實自己好少睇

我問人有冇興趣佢話冇我會同佢講做運動

講就易，試下識女果陣話興趣係打機

師兄冷靜啲先?

興趣係瞓教，鳩hea
但唔通interview咁答咩

北極有企鵝

平時會彈下電結他
唔錯啊識唔識自彈自唱

屌同你一樣以前仲會去執垃圾，好似叫儲物癖/囤物癖

上youtube自學 但要時間 你有心有恆心就學到 只要你克服到手指痛
識幾個chord就可以彈到首歌仔 然後再慢慢學落去

其實人地問你有咩興趣唔係真係想知你有咩興趣

只係想搵個話題同你傾下姐

有養寵物咪影下想話興趣係撚貓撚狗 等佢話好可愛想撚呀乜乜乜

識樂器咪彈首歌仔佢聽 等佢讚下你

鍾意上youtube咪分享下音樂或者搞笑片俾佢睇下 都係話題既一種

呢啲好睇你識唔識接落去 唔洗咁怕既

盡力揀來儲
控制下自己

我覺得冇問題 咪問吓佢打咩機
利申絲

企鵝識講人話